啲紅葉影到咁都上到神枱？

果個唔知咩Night Raven影嘅，同當年柒貓啲差唔多level, Peter So果啲都秒殺佢。
話時話 ，Peter兄有冇過到黎連登？

幾靚喎
有無不蛇作品睇下

遲啲有

比個日子黎

學野

屌 求下你唔好污染我個post。

明年今日，你同我愛的約定

我覺得含蛇影植物一定殺撚晒.
點可以係污染

最低兩幅經典啦，但頭兩幅垃圾係邊個影。

都係佢呀,頭果將有個好撚閃縮水印.
d 紫邊係經典黎.
第2 幅都係佢,唔記得加水印喳

新細明體。。。真係好啊叔